今晚屠城之後，港元脱勾，樓價冧一半！

換咗美金未？

搞到咁真係畀班黑警累撚死， 你哋可以準備帶冚家返大陸著草啦.